琴晚「行過」九龍城連儂牆

唔知 咩事可睇呢度(途人篤灰) 7男女九龍城連儂隧道噴漆 涉刑毁被捕

我曾經行過見到(帶反頭盔)，噴漆係之前噴，唔係琴日的，有哨，但佢地用普通旅遊巴運人，落地即衝入黎，走唔切，奉勸其他文宣手足自己小心，唔好以為做文宣就冇事，佢一樣照衝照禁人落地

p牌推唔到，麻煩大家幫下手

推

文宣手足注意
夜媽媽有可疑車輛就要警剔

一定要推翻呢個仆街正苦

越唔想人做，
越要貼多d
噴多d